勇士都係不外如是

一對著真東岸強隊即刻俾屌打

頭6場都係假 得第7場先係實力對決